阿仙奴（阿狗）輸比希比之前踢果隊耿笑區

有咩人on9 得過3點唔訓睇阿仙奴輸波既阿狗？

樓上。

下星期主場杯硬

乜鳩 希比正選黎架

你再jer
禾地幫港父了

雲加又贏!!!!!!!!